如何令自己變得更好？

生活上成日遇到豬隊友 carry你唔起呀大佬
開始對同人合作嘅野失望，唔會再有咩期望

幫你問下孫中山